［畀啲掙扎］有冇人上過胡師傅度操過？

效果如何？

立即變威亦得，得咗